痴𠹌線 KCON全部十八線團!!!

Kcon 2020 summer線上演唱會最終陣容公開：
n.flying，astro，onf，oh my girl，bvndit，txt ，itzy，sf9，ateez，請夏，victon，gidle，straykids，verivery，mamamoo，natty，金在奐，everglow，姜丹尼爾，cravity，jo1，oneus，too ，本月少女，golden child，ab6ix，the boyz，pentagon，iz*one，gfriend，nature，monsta x共32組愛豆組合參加。

魚台某姓肥會然：除咗bts其他都係十八線團

Bts>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>是但

🤔🤔🤔🤔

勁撚豪華陣容喎

冇泰民既

咁佢又無講錯

有矮子王夠撐場

醉愛chungha。